# sanggar

Aplikasi web base sanggar pelangi untuk memanajemen penyanggar meliputi absensi, kegiatan, laporan keuangan, inventarisir perlengkapan, simpan pinjam buku perpustakaan sanggar, dan lain-lain.